Air pods幾時可以喺門市買？

Air pods 啊 Air pods....... 睇咗好多網站測試之後，都接受到所謂嘅缺點，已經想買，可惜上網買要6個星期，究竟幾時先可以入門市買啊 ？

一個月前訂 前日到左

AOS買應該最穩陣
我都要去到三月中先收到貨

會唔會漏音?

有排

入耳都有機會漏，咁呢對非入耳你話呢？

而家都重要6個星期，你就知幾渴市，你死都要rock in既話一定超過6星期

再唔係比炒或者朝朝早去排隊

咁就咪撚買啦
平時d仆街帶原裝耳機漏撚哂音都算
你俾咁撚貴都要漏音
識唔識寫個柒字呀

會漏，坐巴士隔離嗰個會同你一齊聽歌

成日逼住同earpod撚一齊聽歌